👍🏿

👍🏿

推咁快

贊比亞食屎

我

hi

Hello

我排第十一呀

14

點解蘇寧會輸

江蘇

星期六再同大家搏殺

已經唔知用緊邊個po

This

玩留

善妹去邊

我有跟盧

追和我唔再買亞冠

Gchi

我都係

亞冠已戒

打交

推走

推

力頂

排定先

力推

❤

抽過

輕輕一推

頂撚住！

邊土竹

重抽

me

快D

推下先

半2全2 冰撚住

3分鐘已過

已過

我了

紅鑽

2107

香香

08

3分了

2108

5比你cow仔

Kaki b

西面

@LO9

儲盤川買尤文圖斯

行開D啦

屌你咩 咩都係你既

hi咋喎

重抽未

又返黎啦

3分喇

要屙煙了

詠係果9個入面再抽啦

詠重抽加埋我

屌 針

吾系吾加禾麻

Jump

好黑心

Jumped

可以加埋我嗎，我排第十一

屌你九兩 撚鳩我地

扑7佢

等下次再派

心計9兩...

一有人派 推得勁快 yo

9兩今次咁醒既

屌你奶

金地個p

Kaki 8點睇

飛霞

12.5

隻馬好勁 但可能攰了 諗緊

牙詠又中左幾多口

獄風雲/越獄 Prison Break 第五季 第九集 S05E09(本季完)
9集

快比多3角

識野

補飛好型

食哂2注仲型

江蘇還我血汗錢

西面叫個陣仲型

想支持飛霞

人地叫C 我D C求出黎

濟州3紅出局

比變身diu 果陣

得9集？

白9痴 點做到3紅

FAKER被屌打

比多3c 我掐頭埋牆

屌你牙

好似打交

mon po 9???

保送西鑽晉級？

有講野 咪衝出黎=.=

蘇寧反cup自拍

==

不了

8號拖啦
我要5

好似係

咁on9 個個星期睇

德國可唔可以晉級 我要繼續買對家

55

跟盧了

有無馬水

我識鬼睇馬 買少少la

炸魚著條

霉西谷精上腦？

快比3角

雷拉

好正喎

買了飛霞

賠率相馬大法

974

仆街比人夾一㚒

休息了

高水P

超然拖咗飛霞

隻8冇力

1. 4 P
2. 12 W
3. 8 W
4. 9 P
5. 5
6.
7.
8.

馬仔仲羊緊＄10

求下上海 江蘇 比多3c啦

紅鑽晉級

早段似模似樣

2.4無買

5路第幾？

係...

13.5S

so 0 個場仲係半場緊？

哭what

嚇死我以為連角

可以同盧b一齊休息係我榮幸

我話左佢攰

咪係

ON9 喊乜9

西面條8X1 馬仔 又過一關

比多3角先好停...

即場角點買好

？

13.5s 3.5/4s 冰封到完場

引哂你班角S黨出黎啦-.-

10.5好想買

13.5s me

9C

冰封角球PLS

爆12.5jer撚死閪面條on9

希望你無機會JER佢

係

❤️

...

主ng

10.5B 13.5S

我13.5s 12.5s

12.5s

10...

請追和

1-2

－，－

和到請一位手足食大土匪

Lm

我請白肉

比多1角

10.5b 11.5b 12.5s

你仲狼

3.5s 頂撚實！

手足你旺

same road

詠b專抽我
多謝 [black]第3次中[/black]

其實我。。。。。。

我5想知

你都一樣

Kaki今場買乜好

愛你

龍門ON9 輸角球

cccccccc

比多粒c

12C....

波盤球數已變 角球大細 星期三 11
FC江蘇(主) 對 上海SP(客)
角球大細
大[11.5]@2.27

12角完埸

10.5b 11.5b cashed 冰封

13C.....

俾個 12m 主隊射下

12...jump

12C 5駛咁多

屌你

13了

13C

.....唉

10.5 11.5
希望13.5s頂到

哈哈 燈神是我

買真錢先黎輸

贏1注is ok

主開完角 1分鐘到客連c 有無人睇緊live

姐係之前果d假

安慰

主客ng

輸呀...

冰角PLZ

假到呢

係精神投汪法-.-

真 要冰角練心

打架了

廢客

打到完場吹雞好無

好呀

又有c

輸了一千塊 哈哈

14..

肥豬而家係尖沙嘴搭車過黎
佢電話冇電 有咩係到聯絡

投降

14角

頭寒

飛鴿傳書

角小黨
\|/

2:2打和大家開心

原來唔賭角幾日都幾開心

咁都爆1注

14.5s

Yes

問你係咪真係出黎

屌啦 d角假架？

不了 好攰

佢電話冇電 冇得回來

客win仲有1.04，樓主快買

不了 太熱

大帝呢

6

+ ???

1.07 先考慮

落到1.03會買嗎

佢出左

1.2呢

hi 凍b

太冷

擇界都開5出

14 C 我屌你老母個hi 咩

叫佢等一陣啊

不了 1.03 留俾ky買

我今朝買左1.35@800

2:2

你係西落?

15角

撚多年先

和

22

好彩補咗絕平⋯⋯⋯

Goalllllllll

角細又輸

on99 假波

江蘇好波

屌，14.5s 3.5s殺曬

細波JUMP

小妹覺得1.04引客 所以棄左
無敵低賠王

Goalllllllllll2-2

屌你老母真係爆埋

2:3

2-3wo

on99

樓豬

假波呀

河床無端端有角買

Gel?

Kaki p goalllll

唔係啊 小弟係羊寶寶

假波...

假波 騙

假波？

屌你老母

Thx kaki 1.9 p

跑咩

有冇搞錯

笑撚到我

細球 爆哂

係唔係西邊落車呀頂

屌假撚到

fake goal ok?

2:4

On9 跑場馬每邊入一粒

絕殺個球頂得咁撚靚

4 8 6

Good

4 8 6 2

麻辣戈壁⋯⋯

中超狗

笑撚死人

假波我認命

屌

好彩so0買左200姐 垃圾隊

神級角。。。

13.5 爆左原本想14.5 cover 返
88all

on9

好彩無高水14.5S

屌 2-2以為完場熄左

笑4

thanks kaki

興奮過頭冇人mark ball ?

8.0主next goal😅

lm

係呀

以後唔買中國波

笑死人

這屌子坑

馬會又迫害

假波逼害

認同，唔係一定中伏

-,- 一秒爆細波 -,-
唔補又出事

跑場1200米入2球

屌你老母呀

我叫大帝過去搵u

唔怪得中國足球落後人地五十年 假到

要留名了

世界級假球

神奇

岩呀
就係我買唔到就中呀

Lm了

乜都爆哂

頂級

1. 4 P
2. 12 W
3. 8 W
4. 9 P
5. 5
6. 6 P
7.
8.

超卓

尼瑪真敬業

草尼馬個逼

逗逼主隊傻屌玩意

原本cap定完場想屌 咁樣爆13.5s

唉唔好煩 兩隊都俾狗屌

斷左我連

Blacklist哂兩隊先啦

原來咁樣爆埋13.5s 3.5s

我仲諗住13.5S食滑

聽日屌9會

大8啦

好彩冇重注買姐

兩隊賤種

狗會開中超會點

輸撚到仆街...

樓主好彩買唔到

蘇寧狗20秒都頂唔住

咪你 一買真錢就出事 捉到鬼啦=.=

見到半8 頂左咁撚耐 下半場

嘩 頭先kaki出6
我即刻買 1w3p
原來我按錯隻4
中埋w

屌爆你個西lone

有角就場場買

派我

你做咩唔show角球旗

果然拎左詠巴錢係唔同啲

樓主好彩

九兩 世正 我了。

咁樣中收幾多?

KY 仲有兩個鍾
救我呀

CALLING 肥朱 到邊?

70.5/注

仆街一分鐘爆晒細波同主盤

藩明廢係咪又羊唔到騎豬-,-

Hulk救了我一命

輸哂 下個月見

小妹玩多50蚊唔玩

呢兩日啲球

黎緊 就到

有沒有
有沒有
你只要答有沒有

又比人撚？

發明小狗？

EXIT A 下面等 因為唔知A1定A2

突然想到😂
食緊糖水

書包教人起機

聽日見

注項紀錄
時間:31-05-2017 22:13
總額:$60.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
8056
投注類別 連贏及位置Ｑ
細節
沙田 星期三 連贏及位置Ｑ 第7場
4 嘉應之友 + 6 魅力知友 +
10 發明小子 $10
金額 $60.00

包爺

陣間見

1小時46分鐘後見

到晒喇？

贊比亞 sp 3.5s
兩場都係9x mins絕殺我
白痴架唔好再加時好無

大鑊喇金鋪 同公主同路

包爺好球

咩2c

齊羊好嗎

我也是醉了

公主可唔可以退飛唔買4

1

單買win算

你地派我咪唔買囉

咪當公主燈啦屌你地

好5開心

米再提

怪就怪自己道行未9 同埋識左你

想哭

好似呢到好多人輸果場

我都係 輸L哂

甘啜膠lor

唔好咬黎咬去啦

手足別哭 下個月再來

除左我

DLLM 臭G

明輝請你跑出

邊場 江蘇

唉 你5好咁鹽濕啦

=.=鬼鹽你

其他人應該坐哂係屋企嘆冷氣
[black]dllm自私約我朱古力[/black]

江蘇係咪世紀假波 最尾連爆角細 入波細同主盤

雷狗

尼維特

用佢黎拖 4 6
我真係抵撚死

香香goalllll

邊個到左

公主🤤

same

跑咩 無電視睇

都話公主唔燈啦

邊個串香香呀？

7 6 4 1

1. 4 P
2. 12 W
3. 8 W
4. 9 P
5. 5
6. 6 P
7. 1
8.

騎泥王無頭四

唉，小妹同香香調轉咗身份😔😔😔😞

寧願搵出點解會覺得無希望先

通常個源頭係自己

公主

豬晒 jump

再笑公主即係同迷盧作對

笑我好了，我垃圾

凍b你地有冇人有尿袋比肥豬翻生

吾系巧串話人燈咩？

利申skip左4610

潘明輝 請你頂住！幫手補血

BB勿針

阿迷仲有冇做SATS

尾場水

下個月再黎

冇了，我玩完了
錢又冇，kaki又走佬

頭先好多人串香香 想bin c 了

會員豈等閒今日態度如何

No la

香香係乖女，唔會串人的

有迷盧手足牙

-,-

做乜唔做

cfu
i m good girl
no problem just laugh
its okay
i m fine

仲係一個美女

會員豈等閒今日態度如何 想買u

Nani?????

公司系 做到狗仔咁 不了

🚬🚬走啦我唔留你

尋晚5見你

給你最後的疼愛是手放開

你趕我走。。你好野。。。

尋晚針左-,-
豬了800

我會學著放棄你，是因為我太愛你🚬

BinC大會

得罪講句驚黎謂咩

Hi阿迷 有事搵你

kaki被遺棄 求收留

SAME

禾收留你

@天琦

13放GPA,瀨緊屎了

死肥朱岩岩借我電話cm

我要 唔好離開我

Pre幾分？

禾

-,-
你飄移呀

回到盧的身邊

唔巧binc啦

含完又要奶龜頭濕晒

善 羊寶 左右

唉 有冇手足安撫下我

買足7場馬 未撚收過錢 點搞

太陽落山後未撚贏過🤔

迷盧手足會永遠支持盧b

上山再買

咁你唔買太陽旺旺 太陽喜喜？

平時派錢我慢吞吞lm
今次收留kaki我可是用左9秒9速度
所以請各位5好同我爭了
（史迪仔鞠躬）

係，香香係和平大使

[black]屎忽撞棍中咗一次[/black]

系 我愛盧

😂😂

calling 肥朱到未

多謝

Siu4

仲有盧呀

下一個站

支持u la

enjoy

好少單買大熱

Thx😔人生於世上有幾個知己

有冇尿袋
by肥豬

wait 仲有2個站

唉
輸又jer羊又jer

Ching文科仔？

佢想走好耐了🚬由她去

沒有

又趕我走 你點呀.....

禾永遠撐公主的

c fu對5住你

系 突頂5回

多謝你呀西面

寶寶不開心

你走唔走架 唔好耍我

佢發晦氣咋

哭

小妹覺得香港而家無學位無乜大不了

我當大學四年玩重要過張cert

如果唔係專科既

再講 距離派彩仲有好耐 與其驚不如去做下pt

Binbinbin粒水琦

我就到了

乖乖

喊撚左

認真呢

等肥朱上水回應

支持

不願面對

禾愛公主

係真 你就唔洗驚啦

做返本人姐

捲土重來拉5開心=.=

咁有3就得啦，免驚

渣ga 屈女人

做咩事？

呢個好笑😂

大家尾場支持我嗎

爆撚哂角😭

輸左10元

係咪男人嚟

禾豬到冇得翻身了

睇呢個CM都嫌曬電

我冇錢輸

BLK7我囉

1,2,6,8?

咁你仲覆埋？

輸到企撚左係度

4開，咪串我西面b

西面 錫返

點敢=.=你咁惡

輸到瞓咗棺材到

自己錫自己都5要你啦

咁八既你

你地係邊 我到左了

dnlm 臭G

仲有錢棺材

朗豪坊

你八字波乳交柒

好YA好YA

八字波先真

自己上山斬木整的

@阿迷子

樓上賤西

推

。

仲有力

係bo 好耐無見乳交柒巴打了

善狗又離間

斬咗5個月

著格仔既話，allin

估到自己輸4 未來人 6仔開咩

我打撚到你生蝦咁跳呀

我屌 請我食未

乳交柒巴打見字回

Kaki尾場要咩

1-49

哇 盧條仆街

樓上係狗

嗰日系kaki用我手機發的😔😔我唔知情

。。。。。

誤中副車

金太陽 反cup最後機會

DNLM

牙迷b你覺得我會咁講咩😔

牙迷b你聽我解釋先啦

正仆街
枉佢忠心迷lo

針左

你食屎，串9我香香

尾場allin gun kaki

你去左邊

佢以後唔出燈料點避

幾時都5可以動真感情

係咁架啦
跟大佬 第一個推你去死先

5系我講架

系

咁大支煙真係有排食

我系白鬍子，時時刻刻都保護佢地

求下你BLK7我

小妹冇咁大個口

Kaki 呢

成枝香咁

同意

尾場要咩呀

注項紀錄
時間:31-05-2017 22:54
總額:$30.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
8062
投注類別 位置Ｑ
細節
沙田 星期三 位置Ｑ 第8場
1 豈等閒 + 3 皇者勝利 +
10 愛美麗 $10
金額 $30.00

做咩買我

罷就 嬲

3

Allin 10號

加油香香，你係迷盧死剩種

Gun

從朋友開始的關係，不想表現得太在意，好像誰先承認在乎誰就輸了。

我都未死

盧洪哲你推落我度？

買完法國完美skip哂公主

😂😂😂

KAKI跟我啦

下😂😂Sorli Sorli

禾個心巧痛

我達尾場!!!!!

盧狗

我們歡迎kaki

lo9做錯野仲瀨落女人到 事後仲無悔意

🍊
迷盧又做棄卒
盧迷又要咩鑊

=.=千古醉人了

阿迷b😞轉會啦 小妹可憐你

🚬🚬🚬我冇推佢地去4過

豬左=今日冇玩過

好過我光誅😞

又雷狗

牙迷kaki你地聽我解釋先啦

隻3

好波

你好野

8-13-4

坐過山車咁

訓教

針......

原來跑第2 中埋q

Oh

你還有黨啊

出糧未

出左水-.-

@阿迷

1. 4 P
2. 12 W
3. 8 W
4. 9 P
5. 5
6. 6 P
7. 1
8. 3
完~~~~~~戒賭下季見

你愛唔愛公司先？

又話kaki 講？

盧狗扮傻牙？ 點幫牙

盧b雖然可惡 但佢已經好後悔
請各位比次機會盧b（史迪仔鞠躬）

竟然

追數成功

左右真係好忠心 盧b請好好對左右

系，想娶左右過門了😞

弓起

你還有盧啊，你輸贏我都係愛你❤️

難得有人待我這麼好如此照料週到
@左右❤️❤️❤️

聽埋啲兵歌

歐聯皇馬平半高水

尾場用左13 拖 4 12

咁佢係..

軍歌都退伇啦

LO9我比你聽...

DLLM

總結
8場買左6注連贏位置q
3注中膽唔中腳
1注 中腳唔中注
2注炒

另一中種姐

明明尾場 4 13都 9倍
我貪心到拎14黎拖

以為佢係將軍

膽果d 買wp 都收撚哂錢

將軍呢D野做黎做咩

香香公主不多

做超級兵

認命做

打爆9會個主BO

嫁比我好嗎，我地立即去台灣

直屌win

盧 當左右狗咁撚

放左旗仔比你

80>200

不 要高水屌冠軍好啲

左右係狗，你就係狗糧

同路

好好笑呀^_^

個大神講d咩 女？

如果唔係場假波 我派緊錢比手足了

專登買件裝幫你-.-

放過大神啦

不了 kaki同你注定一對

我相信盧! 我相信左右！
I am back

香香呢死仔包

一起做個迷盧乖寶寶

善狗正仆街來
明明係你離間先，見到牙迷堅定不移你就扮和事妖

你條木咀又牆頭草

呢句真
妖言惑眾

禾地情比金堅牙

迷盧一家親

唔得閒睇波...江蘇反cup未？

今晚玩？

暫時未all in過 想試吓咩感覺😂

你都5系好人

冇深盤，我詠冇得買下盤

一齊囉

買對家😂 一定有個起g

今晚要200>400

禾睇左三日三夜了 到未...

睇左3分鐘到啦-.-

剩係記得cap左個句
唔記得左下面個句講咩
喂喂喂 me無心離間 😞
心中有善要傳千里架ma

你大佬冇提你咩 要你睇左三日三夜

係喎 你。。。

我竟然睇晒

仆街睇晒

Same 好正

世界級 睇左30秒

3分鐘就到

盧無反底上盤就唔識買
你地Just like東邪西毒

應該賭美職

allin

終於哄到西面訓教了

善佬又暗諷我盧孤毒一個了

輸左東京 想4

真係出左街 ？

你都中左松鼠啦

彈開啦

訓4知鐘起身炒場 之後返工 咁樣loop十二日了 希望下星期三可以有時間賭馬

好撚嬲呀

日日炒?

又痢雲加又旱屍雲加 我好亂呀

加油啦，有本先有機會

原來銀瘋神狗係將男

唔好尾me 我決定以後要做好人
唔幹壞事了

日日炒完場7點去返倉六點放工 星期日就去家姐酒店炒散

屌 以為新會然

騙我同情心

瘸左冇得番工 職賭

那有錢

放工cashed

日日炒場

辛苦錢黎

想叫春 有冇人想聽

訓先，聽日訓醒對答案

祝你快樂

我地係兄弟

重蹈宇宙最初 密佈星羅
因果福禍 沒完沒了
善惡藏心壁 塵世中再分曉

作客連贏10場又開高水半一派錢

。。

主隊主場戰績唔差

想返黎賭過。。

唔好阿 脫離賭海就快啲走

團長

近排好撚等錢洗 。。。

Hi

咁賭錢好咩

6月1日

ky

咁唔賭錢可以做啲咩搵多啲

扮工

復出帶領手足重新上路啦

扮黎扮去得個10幾k
想賺返啲錢，之前贏落個啲比屋企一舖清袋

召喚ky

3場過關點串最好

意大利-4 好似幾吸引

差咁遠

斷腸人在天涯！

馬仔輸到跳樓
求起機

Buy了
Sleep先
起身如果全中10抽1派100

1002

2x3 $300
單頭$200

豬咗一星期終於追返1k cover

咁210蚊點買好

乾屍雲加
笑到我😂😂😂😂

恭喜

原來仲有個利雲加
哈哈哈😂😂😂😂😂

😂😂😂😂

買單頭

唉🚬 比唔到幸福佢 只可自己難過

又要問又要唔信

好

咩來

頭場

X2

好多都好似過得幾好 不過已經 係陌路人 太多遺憾

What's happened

錢永遠不夠

其實錢係夠
係個心覺得唔夠

頭2場

Ching sick song

雲加串雲加😂😂
btw me 9up

電話費都未交

雲爺爺

殺人呀
馬會殺人呀

國腎 正到

賭到咁大獲

又唔係因為賭既

有錢果陣冇去交 拖下拖下就比人cut

望住張月結單 都唔知d錢用左去邊...